郭文貴：美將對中連環出招 不排除「宣佈台灣獨立」

郭文貴近日爆料，美國接下來將對中國打出「連環拳」。（法新社）

中國強推「港版國安法」，美國總統川普5月29日宣佈將取消香港特殊待遇，制裁破壞香港自治的中港官員，並限制特定中國公民入境。流亡美國的中國富豪郭文貴近日爆料，美國接下來將對中國打出「連環拳」，對中國的出手將「1招接1招」，美國的可能選項甚至包括「台美建交」、「宣佈台灣獨立」。

早在川普於5月29日正式宣佈將取消香港特殊待遇之前，郭文貴便在5月23日的直播中準確預告「香港自貿區地位一定會被取消，美國一定會有行動保護香港」。郭文貴5月30日更進一步直播爆料，美國接下來對中國還有更多動作。

郭文貴宣稱：「川普總統講的事情，我可以告訴你們，接下來你會看到美國歷史上從來沒有發生過的連環拳，一直打！一直打！一直打！一直打！1招接1招！WTO撤出！馬上對台灣進行建交！或者是宣佈台灣獨立！」

中國政府近來的許多作為，引發愈來愈多的國家警惕，英媒《週日快報》昨日也獨家披露，英國內閣已在討論擴大支持台灣，甚至可能在5年內承認台灣主權。

郭文貴還爆料稱，英國政府將賦予持有英國國民海外護照（BNO）的香港公民馬上到英國定居的權利，「所有當年持有英國護照的，無條件變成英國公民，到英國定居，一定會發生，很多國家會歡迎香港人，香港『涮』就變為空城！」

英國外相拉布（Dominic Raab）5月29日曾表示，除非中國中止其擬議的香港版國安法，否則將針對持有英國國民海外護照的約30萬香港民眾放寬簽證權。

郭文貴更宣稱，在中國的外資，特別是美資，大多數都將撤走，「任何的美國、歐洲企業，可以這麼說，從100%你會看到直線下墜，（沒撤走的外資）不會超過5%。為什麼有5%大家知道嗎？有些人道的東西是必須的，還有一些法律保護的」。

另外，中國駐美大使崔天凱近日在《彭博》發表文章，表示香港長期處於「不設防」狀態，導致外部勢力插手和搗亂。對此，郭文貴感到不以為然，並爆料崔天凱最起碼擁有逾30億人民幣（約新台幣128億元）資產，且美國政府已經明確掌握，嗆聲「你能把你家的錢捐助10%給中國人民行不行？」

佢唔係話自殺

片呢

仲有一個鐘六月四日喇喎
新中國

喂，一日冇冰冰片就咪post佢啲野啦，冇樣中又扮insider

佢係咪聽日要上路啦

美國時間

仲有一個鐘死期就到

台灣係咪獨立, 要由美帝宣佈?

邊有話無條件變成英國公民

佢得返一日命 有咩心願？

仲有唔夠24小時
郭文貴而家係18樓未

幾時宣佈香港獨立

定係2020年共產黨唔收皮先18樓跳落去？

有無人可以提吓佢找數

又鳩up

計美國時間俾夠兩日佢

帶埋隻狗 比埋條冰冰片先好跳

你就黎時晨到

係屋企疏化跳

范冰冰條片係邊

隻狗好慘，仲有40分鐘就無主人

仲有希望既 10分鐘內中國倒台

聽日放埋范冰冰條片你先好跳樓啊

手抱隻狗BB係咩狗？

郭文貴當時表示：「2020年是結束共產黨在中國的最後1年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

永遠懷念郭文貴

聽日中共係咪滅亡？

哈哈哈

搵人去提下呢條友
你夠鐘跳樓㗎啦

比多一日佢

一係冰冰條片
一係跌樓

夠鐘喇喎，人呢？
又走數

隻狗無辜架

仲有23小時49分

聽佢廢up埋今日啦, 而家6月4啦

你話承認台灣主權地位都話吖,咩宣佈台灣獨立

跳樓未？

跳未

18樓跳落嚟未？我有冇miss到？

要美國承認 唔係宣布

真撚狗

郭生既post開係講故台/神秘台OK?

沒有共產黨，沒有新中國

佢早幾日話吹大左 叫大家比機會咁上下

冥王星時間

96年唔係美帝鳩宿，李登輝已經宣布台灣建國

美國時間仲有半日

條友呃網友錢嫁 咪理佢啦

又話64跳樓？

係喎唔好走數呀

香港人一起有序佔道擺起來

好心佢啦

范冰冰祼照仲未找數

9upper自殺之前唔找咗冰冰條片先

現實就係咁。。。

要入大家嘅party玩，要大佬批准先可以in the club

就嚟要跳樓

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

又話有片睇

郭文貴條傻閪幾時自殺，香港時間 64 定美國時間，有冇直播

承認中華民國獨立主權，代表台灣人民咪得

恢復正常國家對國家交流

中共得把口，連台灣都輸埋真係習仔肯撚定要大權鬥

到底會睇到隕石直擊中南海定人體自由墮落

閣下以接駁到。。。。既遺言信箱

佢話會跳樓

香港獨立呢？

沒有共產黨的新中國呢

美國教授>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>郭
早幾日己經講定打算六月四日放棄一中政策

佢都幾搞笑，我鍾意聽佢講嘢。

如果真係共黨收皮就原諒佢啦

跳未呀包花生就食哂啦

我唔信

6/4成立新中國不是開玩笑？郭文貴宣佈：將發表「建國宣言」

2020-05-28 16:19

儘管如今距離6月4日僅剩1週，中共要「準時」倒台的可能性微乎其微，不過郭文貴27日仍聲稱，他將在紐約時間6月3日直播發表「建國宣言」，曾在川普政府任職的前白宮首席策士班農（Steve Bannon）也將參與直播，並一同宣讀該宣言。

另外，郭文貴曾在去年初的直播發誓「2020年是結束共產黨在中國的最後1年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾」，不過他在2週前的直播中改口，要大家別當真，笑稱這只是「開玩笑」，要大家輕鬆過日子，強調「我要真幹那事兒，我就不會在鏡頭前說了」、「要不6月4號不行，我裸泳得了」。

估計松鼠狗

點解要宣布獨立

台灣不嬲都係一個國家

民國xxx年假架？

6月4日

又出黎鳩up 收皮啦支那狗

條鳩噏佬跳咗未

引支共出兵，老共中計就精彩囉

佢隻狗聽到會唔會笑

無話過17樓唔可以有露台

美國唔承認有咩用

估到

新中國

宣乜撚
台灣不嬲都係獨立國家

唉收嗲咪撚燈啦呢件垃圾

我仲係睇唔到中共點死喎

18樓跳落17樓

美國退出WTO脫離極權國控制既制度
代表美國即將重建或跳出黎全力打鳩中國
美國需要盟國支援
估計無論有冇國安法 美國今次必要性咁打爆共產黨

要等台灣改憲法

佢之前話中共喺今年6月4日倒台亡黨，係咪聽朝瞓醒就見？

6月4啦喎

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

隻狗黎?

你話宣佈同台灣建交我都信